大家玩左咁多推理故/揭尾故，領悟得最多係咩？

心臟病真係人類最大元凶

要玩埋右

幽默呢啲嘢...

熄燈真係會好多野發生

遇到危險果時最好用血寫字

岩岩打完飛機？